有無人好後悔曾經入場支持DC電影？

Man of steel打後無一套好睇 ，套戲我見有路蘭個名諗住入場支持吓，點知前半段悶到仆場，係咁慢鏡頭整啲聖經隱喻懶係有深度 後半段就係咁打打到完場，睇到想嘔，個體驗仲衰過睇變形金剛4 舊版超人完全無懶係深度，反而成為一代經典，DC你地好好檢討吓諗吓點解喇

之後嗰幾套有多爛相信大家都知道，唔洗我多講 特別要提嘅係wonder woman，套戲嚴重比人高估，個故事同道理好平平無奇，真實水平只係同deadpool差唔多，評分咁高只係女權因素 DC撚就係咁拎套wonder woman打飛機，真係可悲，你見有marvel撚拎套黑豹打飛機話好有深度咩

講真，想DC好，最好嘅方法就係唔好入場為爛片貢獻票房， 如果啲高層見到亂拍都有人睇，就唔會比心機改善DC架喇

大家點睇？

好地地一套JL比人cut 走成個鐘...仲可以講咩

當做善事囉

唔小心入咗場睇ss發誓以後唔入場睇DC

非常後悔, 以後一任何套都唔會睇, 對DC已經仁至義盡

利申, MOS, BVS, SS, JL全部入戲院睇

我都係，哂錢哂時間，唔明白點解會咁做

冇喎
未去到要罷睇咁嚴重
惟一屌出聲嘅都係得SS

繼續入坑

冇

睇完SS唔再入

垃圾Marvel
係飛機見到有得睇雷神3諗住睇下
睇左頭15分鐘已經頂唔順
即刻睇番wonder woman

無後悔，入場前都知咩料，拍到咁係有啲浪費，某啲場口直頭差到令人側目，
但問心dc人設算仲有吸引力，爆谷片是旦消磨你兩粒幾鐘又綽綽有餘

睇套戲姐
駛唔撚駛好後悔
悶咪訓 我都訓左成場man of steel

無辦法，上次個套太柒，所以唔敢

dc我屌你老母

屌得好！

DC 仲有Aquaman

除非佢全程係咁show大波妹
以jl入面suckman的表現都好難吸引人
雖然佢都有可能拍得好睇，但以宜家DC個名唔樂觀

本身一開始對MOS有期望, 但係去到中後段啲打鬥直情係視覺疲勞, 完全唔覺有幾爽

好啦到BVS, 個預告好鬼正咁, 重走去睇IMAX, 吖屌悶到呀, 唔好同我講咩Director Cut多左好多野好好睇, Sorry我睇完都係同一個觀感 成套戲好厭悶, 好拖泥帶水feel,

到SS, 直情成場唔知做咩9, 睇到一半已經想走

到WW, 唯一一套冇屌住走既, 但都只係合格

到JL, 睇完已經同自己講真係最後一次入場

總結, DC完全浪費好題材, 好角色, 好演員, 好導演, 留番錢2刷復仇者3

後悔曾經做隻dceu狗

推

有
justice league 同suicide squad
d劇情感覺上好薄弱
ww同好少少 但其實都係去睇gal
以後都唔想比錢dc

BVS好正喎，真係有popcorn加少許深度
WW平平無奇，SS JL係垃圾
電影宇宙鋪排都係垃圾

JL個票房已經令到DC Entertainment 班高層比人炒晒

Mos我會畀8分，bvs 4分，ss 3分
其他冇睇了

同你差唔多，不過我每套比低一分

我唔鐘意超人或者WW嗰種打鬥,
成日都係一拳就打到人地飛到成條街咁遠,
然後又瞬間飛埋身邊再打,
可能擋到一兩秒之後,
又一拳打到人地飛天

好後悔入場睇
仲要畀DC狗串冇買DLC梗係睇唔明
發誓以後唔會再睇, 太垃圾

傾打鬥

Dc粉表示痛心

唔cut一樣on9，只係無咁on9

利申：非marvel , DC狗

巴打好慘

終於知道mos係指邊套

不嬲無追dc/marvel
除左陪人睇既wonder woman 上一套睇既已經係batman
但wonder woman真心垃圾黎

啲人會笑你冇睇曬漫畫梗係睇唔明

唔會串，只係提你director edition真係好好睇

成個故事通曬，畫面靚，故事唔急促又有張力

Man of steel好睇⋯
個人覺得只有tdk
SS大把mk市場
WW唔係為咗睇條女都唔會覺得好睇
得罪講句不如佢轉曬拍美劇算
佢既套路轉曬做美劇我覺得會比起電影會更成功

JL同SS都好垃圾
但WW好差咩 我覺得都算唔錯

Mos 有入場
Bvs 有入場
Ss 有入場
Ss 真係令我震撼，垃圾到...
出戲院嗰吓已經決定唔會再入場睇DC

我立即屌你老母

SS同WW劇情只係tvb級數

連TVB都拍唔到好似SS咁差嘅戲

dceu夠薑整柒Batman
仲有咩做唔出

巴打您小心啲講野, WW已經係咁多套入面最正常架啦 比您睇SS咪直情爆血管

小咩心 我近幾年一套marvel都無睇過
Batman之後下一套dc/marvel就係wonder woman
但套野鳩到無人有

ww boss戰又暗又悶搞到訓著

無邊套marvel有bvs咁有深度喎

我反而覺得好正 打鬥係dc唯一出色過marvel既地方

果100蚊睇下當娛樂姐

其實選角唔差 但唔知點解拍成咁

DC真係垃圾黎
岩岩睇avengers 3 垃圾到
marvel>>>>DC

深係句martha到？

幾年前第一次同條女睇mos覺得都唔錯啊
果陣重未知decu
跟住見bvs好似好正，睇iMax
覺得好似中晒伏咁 同後面marvel cw一比之下直頭垃圾
好啦，見ss幾創新入場睇，又中伏
WW都係為睇條女，劇情就合格算
之後見JL，心諗都算係復仇者級數
又入場睇iMAX，睇完直頭屌出聲
Avg 3個預告都好睇過成套戲
睇埋年尾果套再決定以後入唔入場睇dc

2粒鐘都唔夠講一個"聯盟" 嘅起源故事?
根本zack 就有好大責任 dc 狗淨係識推曬落其他人度

何必要令你人生入面中咁多次伏呢?

當初睇BVS.同ex係戲院訓左半場
點知ss出又中一次伏
最後.俾埋最後一次機會jL
點撚知

屌你老味套ss差到😂

小學雞都覺得有謬誤既劇情俾佢地講到好撚高深

睇在溫子仁個名份上先比多次機會DC

WW幾好睇，鍾意一戰和二戰題材

唔差，不過普通料比女權西吹大咗

神奇女俠幾似美國隊長風格
只不過由二戰變一戰
神人係二戰時期幫手打仗好型，同史實融合

屌你老母攞dp 同 wm 比，一嚟都唔同風格節奏比乜春，二來咩叫同水準？dp 好撚正囉唔該

出BD咪算囉
上畫版又唔係Director's Cut,入場睇都on9

我睇超人啲打鬥位開始眼訓…

如果要比可以睇 ca 啲動指,應該冠絕英雄片

每一次入場我都對DC 好有信心
即使佢BVS SS JL 全部都垃圾
我仍然相信佢下一套水行俠

套ss未睇到一半已經想離場
仲要我期待左半年
點知入場俾舊屎我

唔應該對DC出品有任何期望

我愛MOS

DCSSMOSMAPSDFKNSKLNXCOVJXCPOMSKFN:
睇唔明

只有失望﹙SS,JL﹚
但無後悔

始終由細個睇動畫睇到大，d人物陪住我成長，依家上大銀幕點都會支持，即使有d拍衰左，但見到有人嘗試新方向拍英雄片我覺得值得支持

依家5套都有3套我滿意，當然有改進空間

Agger
係嬲wb多d

JL好差咩

利申:唔係fans 冇追開